三角底褲前面點解會係2層？

其他底褲又唔會有？

那有其他底褲！伯母打搞晒！

方便抆槍

正解

吸水用
怕你見到索女之後早洩